★旺角消防局外旅巴撞途人 消防走出救援

今日(12日)中午12時許，一輛旅遊巴沿太子塘尾道往深水埗方向行駛，當駛至旺角消防局對開時，撞倒一名過路男途人。消防員聞訊由局內走到現場拯救，傷者其後由救護車送院。意外原因有待警方調查。

方便 快捷

諗起醫院門口暈低叫你自己報警

我以為就咁著底衫出黎救人

凍呀清

我以為成身忌廉咁出黎救人

得個屎忽有咋

笑左